覺唔覺大快活鐵板吹大咗

塊牛扒豬扒都係垃圾級
六粒飯無得轉意粉
得隻雞脾可取
同類我去大家樂叫牛扒鐵板仲滿足

打手唔敢入黎駁？

你貼下你公司個餐出黎睇下先啦

？

唔駛開聲就有送餐已經贏你大膠樂幾條街啦

個個餐都有得送
點解要食鐵板

大家樂有鐵板？

講個餐食物質素你吹服務
9唔搭8

啱啱落黎？

服務質素都影響食物

大快活打非中sop

D野難食=無人叫你食雞胸肉以外既餐
雞胸肉難食=大快活服務好 有支持杜汶澤

早牌先講緊話大家樂鐵板餐走左鐵板。

其實真係中下質素，不過有大家樂美心依兩間垃圾墊底就算中下質素都上到神枱

顧左右而言他

屈？
我樓下冇咁嘅事

班打手吹到窮人恩物好好食
咪又係垃圾

三間 味道都係一樣差

剩返服務可以講

大膠樂最差

有板友咁講完無耐，啊活就有反應。

根本垃圾 成班全職打手吹奏 跟住又有班on9仔跟風

咁啱尋晚第一次食（屋企附近新開）就見到呢個post
仆佢個街，學埋d濕鳩餐廳搵堆椰菜托起塊扒扮到好滿
塊牛扒薄過早餐果塊

講到大家樂幾衰都好, 鐵板餐一定屌打大快活
下次都係食返咖哩飯算

間間唔同 我食得最多應該係雞胸 麗城嗰間幾好食 有肉汁 個面仲要脆脆地

但都唔係間間好食 有好多間乾都仆街

Agger
扒薄雞鞋
狗都唔屌嘅級數

次次食豬扒d骨位同埋厚少少就唔係好熟